覺唔覺讀 nursing 既人好撚扮野

明明就係貪份高人工 先狗沖去做
如果同普通文職仔差唔多人工
仲有冇咁多人狗沖呀
明明貪錢講到自己好撚偉大咁
之後日日呻自己好撚辛苦
丫你唔明嫁啦xyz
正常人又點會明呀
知我唔明你又呻
諗定下面回覆: 係咪人工高唔呻得？/樓主入唔到nursing成浸酸味/慢慢係到酸啦

認同 啲人揀醫療科好大因素都係為錢姐
但nursing啲人好似特別多怨氣
老老實實起薪有三皮野仲想點
大把垃圾工得1xk咪又係辛苦到仆街大壓力 護士起碼有人工補償返

Nursing有啲科一fail咗就可能要讀多年，其他科相比之下都冇咁誇張

Btw, 我認同有唔少人係為錢既

啱呀

因為屋企人嘅經歷
我家姐專登讀nursing
實習個時夠膽當面屌9啲hea做嘅全職
你又夠唔夠膽呢
依加仲讀緊nursing master添
依行係有仆街
但你又唔好一碌鳩打一船人
起碼我都肯定你個行起碼有一個廢柴

樓豬你份工有無見屎尿血，仲關乎到人命?
無嘅話你嘈啲乜

讀醫仲扮野啦，為錢就為錢啦，個個扮到好有使命感咁

屌那星
我做廚房佬 d野食整唔好放錯野會食病人
關唔關乎人命？

同 nursing 差唔多

咁得罪講句
大律師仲扮野

申張正義
1個鐘八千

出去開個post屌鳩醫生我實支持你

nursing仔以為得自己份工關乎人命
人唔笑狗都吠

好少聽法律系啲人開口埋口講自己係正義使者
醫科生就大撚把當正自己拯救緊世嘅嘅末期中二病患者

其實而家護士屎尿通常唔洗佢地搞
有姐姐
btw 某d姐姐係全院最惡
仲惡過醫生
因為佢地難請人又underpaid

老老實實其實醫療系既冇10年經驗你唔整差個病人康復進度已經好好

垃圾連登仔logic咩都係酸

Well paid for it 啦
大陸啲護士先慘 得兩三千蚊一個月

平時班撚屌屌黑警個陣又唔見話自己酸

下次出post個陣洗唔洗入息證明 樓契
去證明自己唔酸

你整病人最多屙嘔腸胃炎，人地衰咗就係人命，成世無得返入行仲要內疚成世
我都有做過飲食都好撚辛苦但唔會學你咁怨。條路自己揀，仆街就唔好喊

樓上渣巴士個例又點呀

訴諸動機（Appeal to motive），或稱誅心論、誅心之論，是訴諸人身謬誤的一種，係藉由質疑提出主張者的動機，而論證其主張不合理

例子: 小明:米八高其實唔係咁好嫁，坐地鐵會撞到頭
小美:你酸人地有米八高先咁講姐

連登仔角度: 小美係駁左

見啲nursing人著住faculty of medicine嚟打飛機

變撚左日經

最撚on9係政府俾間垃圾東華讀nursing
搞到nursing個門檻低咗

清 冷靜d
份份工都有唔同類別既人做，
有hea做為份糧，亦都有真係比個心出黎做既人，你咁樣一碌尻屌晒人全行，又真係過份咗少少嘅

兩睇lo
高人工但一有傳染病你基本上硬食
冇事由自可

佢講緊大部分讀nursing既人都係為錢而讀
我識6個有5個都係因為人工高先讀
有一個因爲讀讀下覺得太辛苦所以quit咗
題外話:識人dse16分讀東華nursing

一黎啦
二黎班 nursing 撚成日上ig叫春

黑警夠有機會會死啦

雖然樓豬係假膠
但都想分享下
曾經幫過個學生補習
佢好辛苦由本身科科都lv3左右上到最後BEST 5 28分
大可以揀三寶/三大非乞食科
但佢放榜都只係問我邊間u nursing最好
因為佢真係想幫人做護士
而佢最後都真係揀左nursing
本來我都唔撚信hk有人唔睇錢
但又真係有d人係為理想

講撚到其他大學生唔洗讀咁
成日都話又要去醫院實習喇
好攰呀 屌佢老母 前一晚去完中環玩撚完再去醫院實攰嫁！

覺，全撚部都係雞黎

都話一定有人會真心想幫人
不過大部分都係為錢

明白既，個堆多數諗住釣醫生，做高鐘雞既，根本不值一提

傻既都知 現實中醫生同護士好小會一齊

成日叫春
例如:又要番通宵更了
你揾個保安番通宵更有冇班 nursing 撚叫春咁密

識幾個真係有heart讀有heart做

但Generally對nursing既觀感都是不太好

現職
讀係讀HA學校 出黎做野無乜人彈過
自己覺得自己做得算唔錯 真心為病人著想
無係IG叫過春因爲忙到連IG都無開過唔想玩
身邊一堆同學都係咁上下
不過認同某批college既學生實力係屎同為錢
又揀野做又臭串又無禮貌又成日嗌辛苦

係啊 同埋佢地好似特別鍾意強調自己要實習好辛苦但值得啊實完習學到xyz又幫到人 啊伯啊婆又多謝佢

讀個堆MK妹唔知嘛

當年為理想入nursing 而家睇到你呢個post都好難唔嬲

仲要戴頭盔話唔係全部人為錢

又要高人工又要光環

咁行行都有枯枝

再者 連登講職業 人工得啖笑
律師醫生護士IT空姐社工教師司機地盤etc 行行都要屌

如果nursing 畢業人工等同bba 13-14k
你覺得你有幾多同學會消失

出post 唔屌下人唔通日日講香港良心咩

Yes 唔屌人就唔係連登啦

醫科生有使命感就話人扮野
到人地做錯事就屌人冇醫德

屌 咁高人工我都想做
可惜冇咁既學歷

咪就係

表哥25歲先去讀護士學校 坦白佢係為錢

邊間college

佢意思應該係話
司機廚師 你唔做錯 唔會有人傷有人死
但做護士 你無做錯唔代表一定救得返個patient
兩樣野黎

同問

仲有邊間係college

成鳩日以為自己係全世界最辛苦 咁辛苦唔好做囉

讀左先知人工咁高，為興趣，鐘意讀bio個類嘢，實習係少少辛苦不過返開飲食習慣左。
利申 未grad

垃圾東華

東華

撚知佢想講咩咩
無做錯個責任就唔係自己到啦

我覺得咁
你收得呢份人工 做出黎既本份呃到人 呃到自己 又乎合standard 其實有咩問題呢

東華 同 cu pre reg master 應該係全行公認最差

同行都幫唔落

讀咗先知人工高？你無睇新聞嫁平時？新聞成撚日都話護士人工高嫁喎
要光環都作個好d既理由喇

有幾多人簡科唔考慮以後人工呀？
考慮就代表一定係為錢而讀咩？
我讀緊Nursing 身邊大把人真係為左想做護士去出力讀好佢可care patient 得好d
有時讀得辛苦叫下春都有罪咩
講到讀Nursing 嘅人咁低賤 不如你試下讀先講

無人話過責任大喎
佢係問你會唔會日日見人經歷生死
又會接觸屎屎尿尿姐
我諗廚房 司機唔會掛

$$$$$
某college10皮一年 要讀5年先有個牌
都咪話唔fatfat

鍾意bio 唔讀pure science

呢個係佢duty黎
請問有咩咁神聖？

入到nursing做乜唔入HKU6901

咁鐘意讀bio個類又鐘意同人相處有咩科簡，咪簡自己鐘意做個科囉。個時都考慮過想簡社工。

為錢唔緊要 咪撚拎光環pls

好多科都辛苦哂嫁喇
讀design/law唔辛苦呀？
點解成撚日都要叫春先？
咩就係話俾人聽我係護士我係白衣天使我係幫人嫁 明既 你慢慢叫飽去

無人話過護士神聖喎
係你曲解左佢意思姐

你錯啦

就算事實冇做錯 啲屋企人都唔會覺得你冇錯

只要佢死咬住你唔放 隨時搞你一年半載

所以樓上講得岩 好多人係寧願收少幾皮野做啲舒舒服服唔洗揹飛嘅工

我無乜遇過呢類
但日日都見住某college既EN同RN學生

咁撚貴
有無得問政府借？

哦，即係佢其實無駁過我

就係班垃圾明明為錢但扮有醫德先搞出咁多事
咪倒果為因啦傻閪

係咁好pay 易做就唔會長期唔夠人啦

依家好似有掛 唔太清楚
但質素實在麻麻

老老實實當年我真係冇睇幾多人工

純粹為興趣

當年揀科個陣淨係知人工養得起自己唔洗乞食

公院先唔夠人

咁我做飲食d客夠on9

政府cut醫療開支 唔請人 都冇計

每個人都有自己嘅選擇，你可以讀nursing，亦都可以簡你鐘意做嘅嘢。行行都有自己辛苦處，同時你讀其他科都可以呻。

咁叫唔洗乞食
bba撚 fg 11k 叫食屎？

公院缺人其實有好多原因既
除左以上 膠層為禍都係一個好大問題
經常出啲白痴policy要你跟

好似話現家多咗好多人去讀
話2018之後既人好多搵唔到工？

話2020年開始平衡到
話咋

你知唔洗乞食既時候咪代表你睇咗幾錢人工囉

佢拎光環都唔係大問題 最有問題係屌翻你個科一文不值

好多人本身個人都有問題

撈老本行都撈唔掂 見cu pre reg master 求其有個degree又好搵就轉行

如題

天水圍又有醫院 又好似話起唔知咩兒童野
仲要大把人既

反而mental health 好似好多fg都做唔返本行

我老母話以前護士係唔受歡迎既行業

你要咁講我駁唔到

但我當年係真係覺得幫到人先揀呢科

叫下春發洩下都唔得
唔鐘意睇咪block左佢

笑鳩你姐

無人話過讀law讀design讀工程唔可以呻，就算做司機做清潔都辛苦都可以呻，無人阻止你

以前老豆老母年代
好似係話前世做錯事 今世做護士

當其他人唔呻 得 nursing 撚鐘意呻個陣
咪顯得扮野囉

呢個真係如題
眼見身邊好多女同事係因為自己搵返咁上下人工
好難搵到男朋友
原因一：睇唔上眼大部分<20k既人
原因二：身邊好多男仔覺得同個30k up既人拍拖好大壓力
當然原因一佔多啲
btw其實有啲又覺得無所謂 有好多女同事都係搵個收入較低既人做另一半

係咪規定左全世界都唔呻得？

醫科撚都好中意呻
大學啲secrets經常叫春

啲男人廢閪姐
30k女友都大壓力
Mk妹岩佢地多啲

人頭夠數都冇用 跟本好多都唔夠experience

夠年資 或者有好路數嘅 好多都搵路走

所以斷層得好緊要

上面一堆老屎忽 下面好多都係得五年內年資 但好多都已經要 夜晚甚至日頭做成個病房嘅in charge

所以點解啲醫療事故越黎越多

你咪呻
我咪繼續覺得你扮野

講咁撚耐都唔明個問題唔係唔俾你呻 係扮嘢

好多護士工作環境都係全女班 完全識唔到男人

跟本有仔肯埋佢身佢都狗衝

一係就正宗港女

難怪啲護士咁撚燥

講真 依家有幾多FG可以拍得住護士
我覺得起薪點係好好既
有啲同事（我）仲要唔係U出身
講緊可能廿歲出頭已經近30k
其實真係有種無形壓力比另一半
尤其係香港呢個鬼地方

有冇教學

司機呀清潔呀廚司呀讀law讀教育讀工程個啲幾辛苦都千祈唔好呻辛苦呀，一呻就係扮嘢嫁啦

點解咁多護士配消防

又係呢啲低汁po
乜打工唔係為錢咁可以為乜

睇下你仲係到扮嘢

因為紀律部隊已經係一個唔錯既選擇

某種形式呻=抄嘢

呻同扮嘢你地又點定義
大把人一考final 無論係 nursing design BBA咩科都好 都好辛苦會呻一兩句
冇乜問題？

對你生活有影響真係唔好意思

護士有呢個人工已經好過唔少人 所以唔好呻得咁密以免惹人厭

所以冇心做就係好撚難頂得順

又要俾啲老屎忽撚 啲家屬又屌鳩你服侍得佢唔周到

試過有同事俾家屬攞塊有屎嘅屎片掉 真係痴撚線

有師姐4年已經係病房最仙既RN啦
撞正3個APN都唔同更已經要做IC

呢啲人生必經階段黎
怪就怪你唔係七警無得捉佢暗角打獲

應該係紀律部隊本身就搶手

究竟要點呻 先可以又唔扮嘢 又可以發洩情緒
依個post真係痴撚線

呢個都要必經

大佬呢個直情係踐踏緊人嘅尊嚴

無架 自己同同事呻最好
大家9up下又一更

呢啲事 每日acute醫院都keep住發生緊架啦

你有你繼續覺得我扮嘢，我有我繼續讀埋我鐘意讀嘅科，鐘意做嘅工作。得罪講句，你唔gur又點，我扮嘢又點，扣我人工？唔比我做？比你開post呻下囉無問題

見過有姑娘grad左兩三年就已經要做IC
其實個斷層係咪真係大到咁

坦白講 係
有得揀 好多讀完個master又覺得無得升既RN好多都會走
所以中層果浸真係斷

原句比返你

NDS萬歲

的確係 通常做到五至十年嘅

一係就搏升 一係就嫁人做少奶奶 一係轉私家搵銀 一係頂唔順轉行 總之走得就走

Nursing份人工同工作量成正比
係就係人工高 但要番shift/公立handle咁多個病人
仲要極之小心咁幫個病人做Assessment 可能會搞出人命
啲病人家屬又煩

依家我識嗰班讀nursing嘅同學都好鳩屎
乜柒都唔識又呻呻呻
日日掛住打機溝女講是非
一講溫書又上fb呻番兩句
好驚第時大吉利是入院會比佢地處理我個case
死撚硬

得罪講句...
係咪人工高既 就一定扮野？
純粹問問

連登就黎可以各行各業都開一個呢d垃圾post

講真
要你讀en 2年(rn 5年)，出ward 8個月冇人工，
內外科知識，做汁屎汁尿，幫老人家清潔，抽啖插喉餵食，經常面對接觸性傳染病，洗傷口，處理屍體，再考慮到病人既反應，有反抗打人唔合作行為等等
出到黎比夠30k你，你做唔做？
我又唔覺得人工有幾高 點解係因為貪錢

樓主:

辛苦在病人護士比例太高
HA同d私企一樣
要最少人手做最多既野
大把護士寧願搵少d去診所做甚至轉行無咁辛苦
與其出話公院護士underpaid
不如話HA唔肯請人

病房40張床 5個姑娘 搞得掂
病房加到50張床 又係5個姑娘 搞得掂
病房再加至55張床 又係5個姑娘 都搞得掂

膠層：點解我要請人 不如加多啲人工比自己

冇撚錯

呻都唔得，痴撚線

成日狙擊護士 究竟邊到得罪你
做嘢辛苦呻下都唔得 仲惡撚過北韓
不過山水有相逢 每個人都總有機會出入下醫院嘅
講到個個護士都扮晒野又為錢先做
希望你地將來入院就正正遇着呢班人
到時就真係有排你歎

八大果d nursing 人多數都比較正常
不過ou明愛東華嗰堆垃圾真係個個為錢先去讀

真

點解我覺得樓主係到呻緊
俾人煩到係到呻

屌你返工辛苦都唔呻得？
咩行業都可以呻架啦 你話扮野都可以認同下你
但你呢個point 弱智左啲

樓主應該係字都唔識多隻人工雞碎咁多但係日日做到隻狗咁個啲可憐蟲

準醫生表示nursing 的確周圍同人呻
醫生就會同男女朋友呻only

真係好討厭 果一兩個奇怪人影衰晒
又成日屌9faculty on9 faculty 已經做好多野幫我地

屌你老母啦

唔夠人講又屌人老母

但我真心鐘意 雖然我見有好多都為錢

護士同空中侍應一樣咁濕鳩.
兩者都係女人多過男人做好多,所以好多八婆
兩者都好鍾意咩鳩都呻一餐,明明條路自己揀,講到好似天下大伏咁.
明明係為左錢/周圍飛先揀份工,又鍾意包裝到好似自己好有夢想咁,係咁有夢想就唔駛成日呻啦
最後兩者都鍾意搭上比佢搵得多既同事(醫生/機師),兩個職業最終目的就係搵碼頭

lur 醒仔
成日講到自己份工既慘係世界之最咁
人地返工就無咁慘
佢地返工就好撚慘
佢地係人
人地就唔係人

實習真係攰架 間醫院鬼死咁遠

lur 醒仔實習就攰d既
bba 實習就唔會攰既

你有無去過醫院架on9
有人做到apn都落緊手換片啦

bba 實習要幾點起身？
有冇人工？
hea 既時間多唔多？
壓力大唔大？做錯野後果大唔大？
申利：為錢做緊RN ，不過就quit轉行
RN 原本門檻都唔太低 但有左 d 咩明愛東華 之後 應該唔係弱點同殘廢既都讀得
nursing 係雞係公廁

lur 醒仔就有感覺？
bba 仔就冇？
lur 醒仔做錯野要自己負責
bba 就唔使？

利申 小學畢左業都識

人地問我點解讀nursing？
我話為錢囉

interview都係咁答

咁個個都係人 每個人承受壓力既能力都唔同
但客觀睇 bba placement 比人 quit u 同 defer 既機會比 lur醒仔少好多
lur 醒仔做錯野既後果同 bba 錯既後果，前者應該嚴重 d
以我所知 bba 實習都係 file 下文件 打下字咁
btw lur 醒仔係係雞係公廁 個個都係見錢開眼唯利是圖 我同意

屌你 講得好撚中
利申 學護jj

會唔會見呀傻鳩
你做廚房人地柯係你面前？

所以lur 醒仔係攞緊30k
bba 係15k
就唔好講到自己無償咁

返工講到尾又係睇錢份上

根本末了解呢行要做乜就話人工包埋
你做到十日先出唻吠啦

cant agger more

講到底都係因為nursing 相對人工高。
如果nursing 月入同其他睇齊都係萬幾，係咪先可以呻。呻嘅資格唔係辛唔辛苦，係人工高唔高，你人工高就無資格呻？

揀科唔睇人工咁我點解要讀呢科
醒下啦呢度香港啊 唔講錢同你講心咩
不過我個科就真係搵唔到食啦

除非含金鎖匙出世
如果唔係都無資格講心

我有9 個中國同學都係入nursing
除左一個真係為理想， 其餘都講到明係為錢
佢地全部都生仔住私樓
唔鍾意就技術移民
玩晒

又係呢啲資格論
我唔撚識煮野食 我可唔可以評廚師煮野呀？
戇撚鳩

簡單啲黎講呢行就係集所有厭惡性元素於一身嘅行業，
屎屎尿尿，唔係下下都趕得切戴手套，亦唔會24小時戴住，真係會掂到，仲要大量果隻，試過病人嘔血我抽緊佢條胃喉佢噴射式嘔到我手同衫都有。

返工西時間，5點倒屎咁早起身七點要病房蒲頭、三點收工訓三四個鐘再直落夜班到第二朝七點，去得邊玩？你訓醒未？

服務大陸香港西客，仲要係兇狠版，無論公私營，一樣大量痴線無理大陸人request呢樣果樣，仲要唔合理，一駁返佢即刻投訴你，膠層唔會保你，冇仇報。屋企人或自己病左，原本西果啲人可以西到咩地步？點解旁邊張床有得吊鹽水我冇？點解人抽血我抽血得我唔食得野？

高度專注處理複雜問題，病人由食藥、照野、手術、出院、覆診全部都要理，漏左入你數，護士唔係照單執藥，有啲藥要睇病人情況，包括血壓血糖有冇肚痾出疹，有啲藥同其他藥有衝突，有啲藥要配合其他藥食，醫生隨時開漏，而且唔罕見，聯合果單就係，護士包唔到底，漏左就係漏左。好多時一返工交完更就派藥，倒屎咁早起身你focus到幾多？

連登仔咩都屌，咪即管屌囉，屌得落你都可以黎做，人工咁高門檻又低，不服來辯。

( Show Blocked User - 推柒佢老母 )

保安返夜有咩要做？
最多咪巡吓樓
護士返夜你以為好似保安咁聽收音機訓吓覺就過一晚？

可能個樣過唔到"面試"果關

自認係為左份糧

加少少鍾意做啦

唔好話d 人自卑
又要酸又唔認

講到已我又想知有幾扮嘢？
個個都呻得，唔呻就唔扮嘢？
出post 打文叫就叫扮嘢？咩logic？

發覺真係你班傻西先咁留意人地fb ig 打咩
睇完條氣唔順就上連登開post 屌人
心靈弱小到咁真陰公

人地問你bba 實習幾點起身又唔敢答？
bba 會唔會四點半起身由新界返港島，仲要返七點先？
Bba 會唔會一日踩兩更，返早上七點然後同一晚再返十點直至第二朝七點？
Bba 又會唔會返P更收夜晚十點，然後第二朝又返七點？
當你放工返到屋企已經十一點，而第二朝又要四點幾起身，仲要成個星期都係咁返？
都仲未計有時踩足十日八日先有假放，我同事就試過踩十一日，bba 會唔會咁？

成日搵邊行邊行比
你要比？好我就同你比囉

返工求財個個都係
為錢都要對得住病人
做得衰果d抵比人hi

護士覺得自己做d野叻過看更
睇唔起人

番通宵更神聖d

其實有咩工做黎唔係為錢

你啱

你閱讀理解係咪有問題
人地講緊返早更之後同一日晏就訓三四粒鐘 再返多次通宵更

事實
不知幾多看更好似啲警犬咁
無巡過就填表
新年就打哂招呼笑笑口

覺

家家有本難唸的經呀

咁你就唔好屌人呻辛苦啦

係咪對個topic有咩誤會？

喂 我做呀

最頂佢地唔順係呻晒好撚辛苦 又輪班吖
出去打工個撚個都辛苦架啦

的士佬看更地盤笑而不語

係 仲要講到自己好撚偉大食屎喇

成個post最on9就係樓主

成日無聊引抽~ 現實生活應該係好唔如意個種廢青黎~

佢地學歷唔高搵咁高人工又唔撚講架播

係
全中 sorry

睇得出樓主好眼紅人地

看更的士地盤洗唔洗比學費讀四五年？

其實唔聲唔聲
牙醫先好搵 又無咁多醫療事故比人屌到飛起

用洗唔洗讀四五年黎做標準

覺 好似得佢地會發春咁

垃圾文科仔

如果你話試過就黎死
比良心護士Care過到有心做護士我就信
但係你乜春經歷都無話自己唔係為錢

收皮啦

你都係用人工高唔高做標準

係咪有咩誤會？

第一 樓主係屌人呻辛苦？咁其他行業夠有人呻辛苦啦 點解偏偏要針對醫生護士？人工高就唔呻得辛苦係乜嘢理論
個個翻工都係為左份人工架啦（包括醫生 護士 老師） 我唔信你唔係
不過除左為人工之外都可以有其他嘢 例如為理想 為服務社會 而醫護界的確辛苦 如果冇咁上下理想都好難為左份人工繼續做落去 如果唔係點會到宜家咁多人讀完nursing 唔做nurse？

有好多中同都讀nursing
承認有幾個真係有heart讀 唔係搏光環
但真係有一兩個日日喺IG叫春
個個post都喺度講好辛苦但好有使命感
上大陸實習，幫病人抽血都影晒相po出黎
真係唔覺有幾認真
我都成日同佢講，真係咁唔好彩俾你呢啲人畢到業，唔該話我知喺邊間做，我死都唔會去個間

我中同friend有入nursing, 好虛偽,扮偉大, 成Q日講自己好忙,次次約都要就晒佢,仲要懶醒講: 就唔掂時間, 可以當我唔黎,反正我約左都未必黎到
後來約實,條友例牌甩底遲到早退,後來索性乜到唔預佢,"搞手"一身輕

其實社工先係最扮野

其實份份工都辛苦 nursing都係一份好辛苦既工作
佢地有怨言係正常

搵得多錢就係罪

返工辛苦然後呻有咩問題？

我而家宣佈 最尾出聲個個贏
快搶1001

岩岩fresh grad,黎緊會讀，見到你咁講，到時grad會唔會搵唔到工
btw,係whatsapp group已經睇到有d性格有問題已人入左去

Agger

識親啲nursing女都好撚閪

讀Nursing 既人的確好撚扮野
貪錢 鍾意呻 都係事實
但點解樓主唔選擇遠離e d人
例如unfriend/ block左 e d 人
如此一來 你又上黎呻人地扮野
咁你同佢地 都差唔遠。。。
還是你都係一個好撚扮野既人

呢條lur 醒仔個腦應該比屎塞住曬

想問下入d護士學校要讀幾耐同有咩標準，我見有個fd讀左幾年就話可以係醫院做，但佢好似係dse完就去報

同埋個個畢業都有25k up？

唔覺
我識得nursing些人都好有自知之明
知收26 27在HCP都唔算高
唔好玩啦 講咩好有heart
出黎做野有返standard ethics算係咁
十之八九都係為份糧
實習post曬ig 個堆先最唔捱得

HA護校3年 出黎一樣係RN 30k
不過要自己去報返個degree繼續讀上去
標準無乜 我CE同AL成績都唔太好
都係睇interview表現 順眼就收
依家聽講有DSE17分都入到黎

因為做護士遇到既野好搞笑 同大家share下姐
例如俾病人用屎攻擊
有啲用黎屌下屋企人都得/health edu都得
例如屋企人黎到淨係問病情，但又唔幫病人清潔下
做野呻下都得掛

你做其他工都可以嫁
好似IT/design都見過啲page share下

原本都唔想講野
但巴士佬我屌你老母

保安都要輪更
守護大廈業主安全
有機會處理屎尿

睇人啦
自己會收收埋埋唔比人知
老實說講大把人為錢
為錢就炒金做保險啦
見到無passion既我交更會交得特別閪

如果你講讀書既話
我無意見
因為assignment placement exam都夠你摺

講到咁，點解同nurse人工唔係睇齊

人工高唔係冇解

Agger
讀nursing 都係死港女
我見有個同學 出ward 仲成手gel 甲都唔知佢點返工

我都覺得幾搞笑 有邊份工做嘢唔係為錢為生活?
有邊份工係好做唔駛呻?

你做廚房都係為錢㗎啦
人哋做nursing 你做廚房佬都有嘢想呻㗎啦

有咩好講

仲會覺得自己好善良Tim

睇人。中學師姐quit gbus去再報u nursing。

勁

入到gbus個分已經可以讀醫

除左city

你收嗲啦 夠薑做10k 護士呀笨

請問邊度有10k護士做？

其實我讀nursing 都係因為護士移民好似有分加(好似係

今日又收到一地都係病人

個個訓晒街

你收嗲啦 夠薑做10k programmer呀笨
你收嗲啦 夠薑做10k ibank呀笨
你收嗲啦 夠薑做10k 空姐呀笨
你收嗲啦 夠薑做10k 黑警呀笨

百搭

咁香港人冤政府又做唔做作？

如果你車住成車都係隨時需要急救、插住鼻胃/尿喉、定時定後要派藥、隨時心臟病發/氣喘、打住水機、定時要抽痰等等既乘客. 咁比你由頭贏到落頭指尾囉

老老豆豆而加10k請你過黎做文職仲係到話d老闆涼薄 個d文員仔係咩心態

呢d係護士既duty黎喎

咪係囉 拎橙同蘋果比 你都好意思問渣閱士個例子又點

屌你咁就行動啦 得個講字冇撚用
有乜不如意唔好呻，自己收埋係心度就ok
因為壓力大呻下會比人開po屌鳩你
唔好做井底之蛙，成個傻鳩咁係唔係都屌

小弟我整都要番通頂加第二日番多一工

連續番36粒鐘

係咪又對個topic有咩誤會

樓上有條友話無既話唔可以嘈喎

又係對topic 有誤會
樓主好野

你已立不敗之地

樓主應該係實現中係醫院俾護士屌鳩佢岸鳩 條氣唔順就上黎發洩下 算啦 由佢講下啦 唔係驚佢收收埋埋係個心度 到時發癲拎刀斬鳩d護士

咁諗會令你好過d咁你繼續

我唔知你點諗 不過你咁開post出黎會令到心情好d 都岩架 咁我地大家係度陪你吹下水 傾下計

講真 人工同工作量就梗係成正比 唔會覺得好慘 唔明有咩好嘈

心情的確好左 多謝了

block完再呻得唔得呀

你講緊乜野

聽聞開頭幾年咩人都收整臭左個朵
事後幾年就算好左 出面都係有bias

得,咁你咪同班扮撚晒野既LUR醒仔一樣

BLOCK左又話同佢地一樣 唔BLOCK又話同佢地一樣
即係你眼中 覺得LUR醒仔扮野=自己都扮撚晒野

或者圍內呻囉，因為心入面好清楚一呻就會比人批鬥

型
btw得罪講句，我覺得讀nursing個d係u既時候已經好濫...真係聽好多nursing特別顛

垃圾ha唔肯請人咪搞到咁辛苦囉

自己讀nursing 唔係因為有咩偉大既抱負
都唔係因為有愛心 幫到人好開心
純粹係覺得自己唔抗拒做呢d 野 人工又高
又唔洗驚失業 移民仲有分加添
的確係錢途方面幾吸引
但出到實習 其實真係慶幸自己係做nurse
覺得做既野係有意義
雖然唔係特別善良 但見到pt 受苦
其實自己都想對佢好d
基本既ethics standard 一定有
但其實真係會覺得好攰
去到忙既ward 真係要跑住黎做
係得探病個陣可以做慢少少
隻腳行到
推床扶抱換片呢d 全部都好用腰力
但時間又唔夠要你快 唔升高張床就做
搞到條腰又好攰
PAN 就更加攰 P完訓幾個鐘就A A完訓幾個鐘又N
真係攰到電話都唔想禁
又要應付d屋企人
做既野又唔出得錯 唔係話錯左就改
錯左就係錯左 係講緊有一個人因為你既錯而suffer
其實講到尾 都係政府唔請多d 人 搞到一個nurse 要對咁多pt

我明白其他行業都有佢既辛苦
Design 既要捱夜 waiter 要企足咁多個鐘
Sales 跑數有壓力 保安要返shift
司機文員呢d就坐足全日
但nurse 就好似集齊哂呢d 咁

你講咁多野
人地一句你人工包就收你皮啦

下次真係唔洗咁晒心機打咁多野去諗住外行人會明白你

人工包埋

冇錯 nursing 係起薪高 係well paid
所以我地要接受呢個行業既特性
要返shift 要掂屎尿痰， 呢d 我冇意見
但咁重既workload 係咪都唔可以呻呢
個護士病人比例根本就係想做死人
但就算係咁，d 人又expect 你要比好既nursing care 要唔做錯野 要理解pt 屋企人

如果係純為錢 u grad 既人其實仲有好多出路既

好快有人會回你 咁辛苦咪唔好做囉

老老實實我係你我睇完 笑下就算

一定擺明唔gur 你你打千文解釋都冇用 一陣又話你扮撚晒野

所以不嬲都叫人留意topic

咁我問你有邊份工唔係人工包埋

咁你想表達咩

唔識字？閱讀攞u?

想表達支持我？

最緊要你開心

我明呀，上面講既野都好make sense，
但唯獨哩句真係不敢茍同，
入到nursing既分入其他科我諗出到黎真係可能浮沉好耐都未必上到你起薪...

大家討論下姐

一出黎30k勁過eo
執下屎尿好似好撚難為你咁

依家十幾分都入到專科啦 nursing有明愛ou護校東華 pt,mls有東華 civil有thei,珠海 最好推爆哂呢幾行 一鑊熟

曬氣啦 打邊份工唔係為錢

知唔知點解nursing人特別鍾意叫春嗌辛苦？因為多女人囉

識幾個nursing仔都正正常常

agger

好似有道理

呢樣真
唔係個個都入到mt eo 紀律部隊
讀非專科既人霉既可以好霉

好多人唔知「well paid for it」點黎就亂咁講
個法官係話「well paid for it」係串緊警察咁好用份工做求情理由
依家呻下又話well paid for it、big4 ot又well paid for it，就黎俾老闆屌都well paid for it

你認唔認同份人工已經係補償返先
人地big4 peak season由十點做到夜晚12點都冇三萬喎 頭一年先得萬4

唔跟個官用法 吹咩

呻下啫
合約/法例係咪寫左唔俾呻先？
唔明呻下關well paid for it乜事

利申:身邊無人做護士

呻完咪覺得你扮野囉
無嫁

我就唔信巴打初初做廚房佬果陣無呻過

big4/nurse 呻係因為人多，根本圍爐打j

冇話唔比呻
但佢地已經比一般大學生幸運

你咪出個post話覺唔覺廚房佬好扮野

啱既
等於我見你打well paid for it覺得你唔識野人用我用

好彩我無打過(好似係)

唔係d咩新奇野. 唔通讀bba又係為business既興趣咩
有錢途既major一定有人爭

老老實實真係唔覺有幾多醫科生話自己好有使命感

哂氣啦
果班人身邊鬼會有讀醫科生既朋友咩
佢地班廢青讀唔成書FF人地睇低佢地
所以要踩低番人地

無架 暫時所知得你一個廚房佬覺得nursing好撚扮野 咪唔撚信你未呻過

講護士學生唔好扯到醫生
人地考到34 35分先有得讀
理得佢有無使命感佢都係應得嘅

廿五六分點會入唔到civil 呀 中大工程都係收廿頭渣

咪撚再讀civil啦 無前途

支持，起碼我真係未見過醫科外其他醫療科既人係度呻

不過入得nursing成績好極有限啦

三間大學(poly hku cu)個d唔差 但其他真係

呢個真

個三間大學嘅學生都幾慘

聽聞hku好hea

hea你個頭 真係有苦自己知
利申: 讀緊

咁辛苦快點炒去去北大大同天水圍醫院做啦，唔好係出面搏啦

讀得nursing就唔撻得去邊架啦，
但聽講玩得好頗唔讀書，
聽個prof.講試過改nursing卷，全mc都有人0分，改到嘔血

關你撚事？